呢條女真是反唔落

咁cute都有⋯

玳瑁is a man？

我同她一樣都是可愛的女孩子

瑁

我保護她